\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Möge die Straße uns zusammenführen}  
\index[in]{Irischer Segenswünsche}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Möge die Straße uns zusammenführen}  
\index[vw]{Geistliche Lieder!Irischer Segenswünsche}

\beginsong{Irischer Segenswünsche}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/moegediestrasse} 

\beginverse 
2. F\chord{D}ühre die Str\chord{A}aße, d\chord{h}ie du g\chord{fis}ehst \chord{G}immer nur zu d\chord{D}einem Ziel berg\chord{A}ab; \\
h\chord{D}ab', wenn es k\chord{A}ühl wird w\chord{h}arme Ged\chord{fis}anken \\
\chord{G}und den vollen M\chord{A}ond in dunkler N\chord{D}acht. \\
\endverse

\beginverse 
3. H\chord{D}ab' unterm K\chord{A}opf ein w\chord{h}eiches K\chord{fis}issen, h\chord{G}abe Kleidung \chord{D}und das täglich B\chord{A}rot; \\
s\chord{D}ei über v\chord{A}ierzig J\chord{h}ahre im H\chord{fis}immel, \\
bev\chord{G}or der Teufel m\chord{A}erkt: Du bist schon t\chord{D}ot. \\
\endverse

\beginverse 
4. B\chord{D}is wir \chord{A}uns mal w\chord{h}ieders\chord{fis}ehen, h\chord{G}offe ich, dass G\chord{D}ott dich nicht verl\chord{A}ässt; \\
\chord{D}Er halte d\chord{A}ich in se\chord{h}inen H\chord{fis}änden, \\
doch dr\chord{G}ücke seine F\chord{A}aust dich nicht zu f\chord{D}est. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Markus Pytlik - Weise: aus Irland\\
GB: 178 TS: 104
\end{angaben}
